Documento gerado sob autenticação Nº DIL.277.751.GD0, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6494                  de  23/07/2019
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora  MONICA  BERTHOLDO  PIENIZ,  matrícula  SIAPE  n°  2771237,  lotada  e  em  exercício  no
Departamento de Comunicação da Faculdade de Biblioteconomia e Comunicação, da classe C  de Professor
Adjunto, nível 01, para a classe C  de Professor Adjunto, nível 02, referente ao interstício de 12/02/2017 a
11/02/2019,  com  vigência  financeira  a  partir  de  12/02/2019,  conforme  decisão  judicial  proferida  no
processo nº 5054491-30.2018.4.04.7100, da 1ª Vara Federal de Porto Alegre, de acordo com o que dispõe a
Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo
nº 23078.508612/2019-66.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
